邊度買帽好？

想買頂畫家帽

帽呢啲緊系女朋友送既最好啦

係

系你老母

想自己買頂先

Btw 5p字都有正評